益大家，一陣瑞典女足贏99%的波

聽日女足合埋眼都識買
荷蘭
意大利

女人錢真易賺

兩日後英格蘭女足
今日抖下做d重要野

紀錄返：
瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
女足屠夫

犀利

LM

瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
英格蘭女足✅

中國女足呢？

支足常落

今屆佢哋入得一粒，仲唔係內侍？

瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
英格蘭女足✅
美國女足

可以分析下美vs法？

憑感覺@@

瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
英格蘭女足✅
美國女足✅

仲有冇

瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
英格蘭女足✅
美國女足✅
荷蘭女足
瑞典女足+1

德國妹憑咩讓人

有料 贏幾多

好波

反正4000到手 GUN

又意個場開始跟
贏左好撚多
btw點解淨係買女足

夠正氣易買囉

係時候要豬返場

我都覺 開始有d人流

荷蘭啦

我唔太睇好
荷蘭妹上場係鳩咁猜波有得攻又唔攻我就太夠膽買

支持

認同
同埋意大利都唔差
感覺會一球上落

女人波都識玩

男人最忌比女人呃

我錯

想買德國 但樓主出瑞典

可能我錯呢
個個都睇好德國女人

想跟瑞典

依家想買即場要點買

輸

有機

樓主勁到

勁 跟左荷蘭

頂而家先睇到個post

lm

同一個標題可以用兩次
馬會連續兩次睇小瑞典女人
果然做慈善

瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
英格蘭女足✅
美國女足✅
荷蘭女足✅
瑞典女足+1✅

買左荷蘭穿瑞典w多謝樓主

今日贏夠
唔想男足輸返

此貼必火do

Btw多謝樓主

樓主
尋晚跟左美國
今日跟唔切

癲

去到四強大家實力接近開始會唔穩了
依幾日大家應該會有重要野做
七月二再屠馬會

今晚得男足

仲有冇重心

2/3 號凌晨啦

黑人盃同美斯盃都係少掂為妙

出定先

英格蘭女足+1
荷蘭女足晉級

注碼自己衡量下，切忌all in
女足我地輸得起

GUN

你係點分析㗎

樓主幫我贏既用曬買頭盔
利盤地盤佬

有冇信心指數？

唔理咁多 gun

信你老母心咩 自己度囉 出完比你又要驚 啲00後賭波真係好撚on鳩

問緊你呀？傻閪？衝出黎柒？

傻閪P牌仔早抖啦

買account啦傻西瓜，咁撚勁，自己開post啦

笑死 講唔贏就話人買ac 唔見你買到

留個靚名先

柒左
此post已完

挽留

通常輸開有條路
同埋女子世界杯都係得返兩場
提早收皮為妙

但都要講句
屌你老母英格蘭女人
比埋十二碼你都唔撚入
樣又柒過人，波又細過人
踢波都仲要咁撚廢

繼續

樓主無玩聯賽？ 求帶領

今晚繼續睇好荷蘭？

今晚仲繼唔繼續荷蘭

唔買都買左

似開下盤喎

我都買左
一堆燈同路唔中就當運氣唔好

瑞典女足✅
意大利女足✅
荷蘭女足✅
英格蘭女足✅
美國女足✅
荷蘭女足✅
瑞典女足+1✅
英格蘭女足+1❌
荷蘭女足晉級✅

執返個尾彩

仲有一場，係唔係支持美足

掂

要睇下荷蘭隻martens 決賽出唔出到先

win win 雙贏

諗緊爭季軍比唔比多次機會英格蘭好

有冇其他水

冇啦 男足好黑暗

瑞典女足次次都靚盤

馬會做慈善

等樓主指引

樓主專攻女足

女人易玩

打定先

英格蘭女畜
荷蘭女足+1 （如果Martens出到既話）

人有多大膽，地有多大產

英格蘭係買佢拎第三名定係買半一盤？

......

直插-1win啦

典牙

gun

回飛回到降盤？